日本既萬聖節

對唔住呃咗你入嚟
我係想求圖的
之前喺連登見到有一張日本仔係Halloween cosplay 成個人冇咗個頭 個頭係個胸前面
仲有人留言話佢好腰力
好想睇返張相 搵咗好耐都搵唔到

有冇巴打做好心幫我搵吓

唔錯

有冇古古知

推

Ok fine